23100 call左，你問我答

屌 好撚熱。。。

熱到仆街

留名睇期指巴入嚟

真心？

又玩呢啲

今日跌好少啫，聽日當奴侵登基，睇下點

Call ng call g?

屌，我都call左，咪阻我發達

真心 有咩問題

有錢齊齊搵

當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派

上望幾多點啊師兄

2幻4

講左好多次唔好報倉
有時都唔知係連登仔燈
定係班大戶睇住黎食

想做燈神 冇咁易

22900失守

又有

今日跌好少姐

純粹燈者
大戶咁得閒咩

會唔會係 名call實put

大師話call put一齊買

MOLAMMOLA

好明顯引熊啦，要跌星期頭跌左啦，460準備

通常笑到最牛都會比人笑先

又 bin c

想斬倉

垃圾

等我同時sp sc先，仲唔肥死

日日都升

如果每月一post做對客都夠肥了

22000 你唔c，等到231你先c，代表大戶多謝左你先

你岩

個天派你黎打救熊軍

Call好呀，千其唔好跟人put，根本係一場賭博

即刻 sp 219, SC 231先

其實呢段野up緊乜
新手睇唔明
咩max stock level，咩係派貨

sc 231

去一轉中環就知

平左

未 做咩？

有單數?

冇

唔好咁認真

認真！二月要call

認同

屌, 又引用錯

Uffl

平唔平好?賺緊4000

睇埋聽日

你16張期

平啦，下一站我睇215

24200
你自己睇啦，夠數可以全平先
睇下月頭有冇位入多次

4000蚊

無人搵我？

無

好撚叻呀屌你老味

仲會唔會揸？上望多少？

加左call未？

揸！上望28000

23900平撚左